有冇巴絲試過殺人或蓄意令人重傷

想知嗰下點落手

報驚

問阿佳啦

你會唔會喺啲食物加甜㗎
令我急性病死

我今天在外面跑了一天，下午4點多才下了車回！快走到家了，路過一個社區的門口，一小孩子大概7.8歲左右，舉起一磚頭向我扔了過來！因為太突然，加上身體很疲憊，在我毫無防備的情況下，磚頭正砸在我的腿上，掉落後 砸到了腳，痛的要命！
那孩子看砸到人了，沒有一絲恐慌，反而躲到一個婦女的身後衝我叫囂的喊：打我啊？打我啊！那女人，估計是孩子他媽，看了我一眼，就繼續和邊上的人聊天，一點反映都沒有！但我確定剛才發生的一切她都看見了，明顯的溺愛孩子要命而又死要面子！
我當時心理憤怒到了極點，這樣垃圾的父母一定是縱容孩子如此行為多次，這個孩子才有持無恐的囂張到今天！我瞬間只想了這麼多，拍了拍褲子，走了過去，和她說她家孩子扔磚頭砸到我了！她卻說沒看見，而且和我大吵大叫，無非是些我一個這麼大的人了和小孩子過不去，就不懂得謙讓一下之類的話！
因為當時還有其他一些在社區門口聊天的人看見事情的真相，但那女人還是在和我叫嚷著！我說你道歉就可以了，我沒要求太多！她拒絕，並且繼續辱罵我！
那個死B孩子繼續衝我挑釁著，有***撐腰，他感覺我絕對不敢動手！
我確實沒有動手，只是一步衝過去飛起一腳踢在了他肩膀上，孩子當時划了一個小弧線然後頭撞到了牆上之後倒在了地上，沒哭一聲就暈過去了！
本人身高178CM，體重90公斤，屬於半肌肉型，腿長三尺三，學習過3年跆拳道，沒考段位，他媽當時哭喊著撲了過去，社區門前聊天的人也亂成了一團，隨後把孩子送到了市裡的醫院去搶救。
我也不知道這樣做是對是錯，也許有人說你動手就是不對，而且還是個小孩子，但我試問一下，如果我扔磚頭砸了那個女的，我不道歉她是否可以就這樣算了，因為論年齡，在她面前我也是個孩子！有人可能會說，小孩子懂什麼，不過是砸了你一下，但我要說，他為什麼敢砸我，而且砸到了人還敢挑釁的叫嚷，不是家長長期的縱容溺愛他敢這樣！我動手的確是不符合倫理道德，也違法了法律，但是，我想不到更能發洩我情緒的辦法了，我在父母眼裡也是個孩子，俺才22！我當時想連那個女的一起踢了，但是我不敢，如果踢一個成年人，我會用上10分力氣，估計那娘們讓我一個下劈劈上，頭蓋骨都得碎了，而踢那個孩子，我只用了七成力，而且用的是腳的前端，沒有用腳弓去踢，如果用腳弓踢，我有把握一下把那NB孩子踢死！
周圍的人都在譴責我的不對，我的霸道，但我堅決不認錯！人生的很多事，我們都被中華傳統美德約束著，尊老愛幼！去***！我就見過N多退休後的老頭子老婆子玩股票證券，在證券交易所看大盤走勢，站一天都不累，收盤後做公交車回家，在車上讓人給他讓坐，裝的還特虛弱，身子直抖說腿麻！我們N多的好心售票員就讓出了自己的坐位給這些站著看了一天大盤的勞累的老人，我心理湧起無數句國罵，臉上依然掛著微笑！
言歸正傳，孩子被救護車拉走之後，我也被到現場的1 1 0帶到了派出所！在車上我就想好心人真多哦，不知道什麼時候就報了警，來了之後和pol.ice說的特多，個個特積極，砸我沒看見，我踢孩子那一幕她們都描述的特詳細像功夫片一樣，就和她們親自踢的一樣！
我在派出所做完筆錄後，孩子他爹也到了派出所，派出所懶得管這樣的事，讓我們協商解決，出了個民事調節通知書就算完了！剛出審訊室準備見見孩子他爹商量下如何解決這個事，一男的就衝上來給了我一個耳光加一重腳。不用說都知道他是誰了，我也沒慣著毛病，抓住他頭髮就給了他一通爆踢，我20多歲小伙子整不過你一個老爺們我不白活了！隨後，我被的民警拉住了，那男爬起來滿臉是血的又給我了一腳，也被民警拉開了！
又是一通調節，然後我通知了家裡人之後獨自去了醫院！孩子的鎖骨骨折，輕度腦震蕩，目前還在昏迷中，在輸液！他媽卻顯得理智多了，直接張嘴就是要錢，其他的話沒有！我說隨便，醫藥費我出就是了！他媽沒話了，孩子他哥，估計17.8歲，領2個朋友把我拉到了醫院的廁所里，他們沒佔便宜，我也沒吃虧，反正互廁所的牆上到處都是血，1 1 0又及時出現了，簡單的包扎後我又被帶到了派出所！
剩下的事交給pol.ice去處理了，我的舅舅和老姨在和被打的孩子家人談賠償問題！我11點回到了家裡，寫下了以上的話！簡單的就是這些了，其他的明天再敘，頭很疼，身體也大面積紅腫，我得睡覺了！明天再告訴其他朋友事情的進展！
仔細想想我也太不是人了，打了人家孩子之後又打了孩子他爹，然後孩子的哥哥也被我打了，當然我也被他們打了，現在我就等著民事賠償和法律起訴了！不過，今天打的很爽，發揮的很好，特別是在廁所里，簡直是暴力美學的典範之作，可惜沒有DV拍下來！
對也好錯也好我只希望讓那NB孩子明白，別覺得有爹媽慣著你，全天下的人就都會寵你！沒踢死你算你命大！早知道這樣當初就直接踢你臉上，直接讓你長眠地下算了！奉勸有孩子的父母不要如此溺愛孩子，萬一哪天碰上我，說不頂您家的孩子也能划個小弧線。

承邀書商同佢出本《仆佳傳》

慢性

驚你

嬲到咁上下就做得出

利申試過

咩嚟㗎

可摸耳詳盡啲發生咩事

不安

褲

唔好諗太多，憑身體本能去做就得

唔講啦，連登好多報警撚

果下太衝動 控制唔到自己
其實事後都好後悔 唔藉為呢樣野放棄自己既一生

問陳同佳

講真，如果有巴絲話殺過人，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種殺人行為會對當事人有幾大傷害？你地班友可能就睇得好happy，人地屋企人分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，佢屋企人有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你殺人之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

e班人算唔算
［緊急］我們都需要被罷工

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區